想請教做過slime 手術既過來人

有無推薦邊到比較好？
打算做 但又唔想是但搵一間

咁都有得笑

打錯 smile

smell都唔識串

係small手術呀

岩岩做完一個月

想問如何

同埋我上網睇好多後遺症
我屌 即刻唔想整 好驚 點算

做完之後個人明顯高咗，大隻咗，個自信心返咗埋嚟呀

唔好整

做完一年幾 頭半年都好易會眼乾 而家完全無事

你食左瀨尿牛丸？

呢隻好似好過 激光好多
激光十年後個個都有後遺症
呢隻唔多覺

好好笑呀 哈哈哈

廣告post味濃

On9 真心想做...
問緊邊間好
廣你老母西咩

無過來人？

做完2年 自己可能保養對眼唔好
而家有返少少散光
不過日頭睇野無問題
係夜晚揸車睇d 唔夠光路牌唔清楚

大致上ok ?
想問你係邊間做同幾錢🙏🏻🙏🏻

我係香港激光矯視中心 果時做包埋術前檢查, 30k 內
大致上滿意既, 不過樓主你幾大？
我做果時23歲, 唔知有反彈 關唔關年紀問題

做完1個月
早排係咁出紅筋
過幾日又無咁

25 了
我最驚係有後遺症 仲煩左
可能而家無野 但十年後先有眼乾 見光會暈個d就好煩

無其他？
而家高清視覺？

我自己做嗰時無諗咁多
So far 到而家我覺得做既決定係啱

因為好方便嗎

無錯 打波踢波完全唔洗煩眼鏡帶con,不得了

醫生都係戴住眼鏡同你做手術

風險係一定有，唔中招你好睇。
中招都係更加好睇。

你當時有無對比邊間好

咁多人有做唔使驚嘅
自己負擔到咪得

利申 無考慮

點解唔洗驚
我係最驚有後遺症

slime

做咗, 已盲, 唔好做

而家無事， 初期有時比較攰 懷疑係太高清未慣

做之前係 右眼675 近視 200散光 左眼700 近視 200散光

覆診 右眼 無近視無散光， 左眼得返25散光 無近視

btw 我有滴人工淚液， 買左d 藍莓素準備食3個月咁

好 唔該哂你先

係邊間做

推

史萊姆眼晴手術應該點都好過lasik 不過始終好怕後遺症 未敢做住

你見班視光師都戴眼鏡就知唔應該做啦

清晰

我都係

價錢？
真係想做

上個月有優惠價，減哂應該做到24500
唔知今個月有無

方便好多，睇野係清嘅，後遺症有係夜晚會有d散光，但好快就習慣左。

我都係呢間做

本身有無散光？

多少k 巴打

27000到 我本身有散光